抗爭新口號

淫賤聯, 少數派 !
新「人」黨, 已㓕黨 !
「公」聯會, 死剩「強」!